有無ching為左提高幽默感每日都會抽時間出來睇下膠post

你咁樣係提升唔到
幽默感呢啲嘢一定要掙扎

有，友蛇賓哥呢D一定要每日睇

follows邊啲會然可以提高9up力？

高質會然好多
但係follow笠仔可以睇到下限

笠清講野有陣傻鳩徐

收返
雖然有陣傻鳩徐 但係笠仔分享post唔係為咗搞笑係真心分享
想睇幽默感下限follow牙尷先啱

我follow呀喪

色情狗

冇FOLLOW娛樂台班垃圾

洗不洗咁撚串

佢做gym

波台笠清定娛樂台笠清下限高D